[勿忘初心] 兄弟爬山不割蓆不篤灰不譴責

六月到宜家發生左好多事, 香港人已經做得好好
我地要堅持信念, 勇往直前, 不懼怕任何惡勢力黑勢力為禍香港

兄弟爬山 各自努力

不割蓆 不篤灰 不譴責
不流血 不被捕 不分化

五大訴求 (今日可能已經不足夠)
全力並起訴追究警黑合作及濫權

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

信賴前線 不要分化

兄弟爬山，各自努力